何君堯單嘢佢自己出聲譴責未

按照常理咁撚大獲
佢自己實慶過火屎開mic屌鳩示威者
但咁耐都好似無乜聲氣

唔通真係
發生咩事，明曬喇

睇佢個facebook page，
都係得尋日辦事處單嘢，
咁耐都無嘢講，定係唔敢講咋

蘋果有直播佢入去裝香喇

當中有提過連登，話恐嚇性言論喎
我真係巧撚京京牙

恐嚇還恐嚇，爆墳還爆墳，兩樣野黎既，分清楚啲好。

唔講本身就有人守，咩個墓咁遠，外人入去唔會冇人知；之前爆間office 鬼殺咁嘈，有啲咁既素材比佢捉住黎屌仲唔大大聲咩？係咪有啲勢力唔得罪得，叫人認又順便燒落連登到喳